建制派利用墳墓單野去蓋過元朗打人事件

依場運動已經發展超過一個月

民意有起有跌, 到最近全民關注點去曬元朗同何君堯身上

令人意外既係中共一直都冇禁聲依單野, 反而不停煽風點火, 當然所有事情既真相都冇報導, 只係發放一啲對政府建制派有利既野

去到最近何君堯既名不停係微博出現, 證明黑社會撐佢, 港共撐佢, 中共都撐緊佢

因為示威超過一個月, 都有接近50萬人繼續上街, 久久未能平息, 中共唔會比林鄭讓步, 林鄭唔肯屈服, 繼續包庇黑警, 主動要求黑警盡一切武力, 嚇走和理非, 捉走打傷勇武, 比每個市民慢慢習慣依種模式, 甚至反感, 原本想可以慢慢淡化件事

而事實上人數的確每次遊行都減少緊

點知, 要求白有白做時, 黑有黑做, 警黑同盟互相合作, 何君堯既黑黨唔小心搞得太大件事, 因為黑社會係根本不能被控制, 控制到既都唔會叫黑社會

元朗單野一下激起民憤, 甚至成個新界區既人既恐懼, 威脅既唔止係市民, 仲有商家

係依個時候到底點做先可以挽回聲譽, 單單靠幾隻無腦藍絲, 對佢地名聲同選舉其實咩都做唔到

所以借力打力, 利用激烈既民憤去做啲同樣會引人反感既行為, 就係好多人都接受唔到既 "搞死人"

明眼人都知個墳唔係正常人可以入到, 破壞到, 如果係示威者做, 係邊個放風比佢地, 同佢地點做到?

如果係自導自演, 係為咗用一樣令人憤怒既野去遮蓋自己既惡行, 佢咁做會唔會太過分?

如果真係如琴日所講, 黑食黑, 黑社會內鬥, 會唔會又可以解釋多啲呢? 因為發生地點係屯門, 正正就係琴日傳出會發生暴力事件既地方

但無論真相係邊個做, 建制派, 保皇黨以及新西班鄉紳, 點都會一定將墳場依單野越搞越大, 以圖去蓋過番元朗黑社會打人暴力事件